而家d銀行越來越過份......

唔聲唔聲up 年年up你credit limit

呢張先岩

仲簽100mb

你唔識reject架？智障都申請到信用咭？

咩台？

數少個零呀

簽3年呀 屌

1000咁平邊度嚟

當我沒問是過

光纖得兩間
DLGH PCCW 1000mb 要4xx
比你點揀？

信用卡號碼 3326 XXXXXX47 0378
現行信用額 296000.00
新信用額最高可達 356000.00

哇屌，住村屋定貝沙灣

曲線哂命?

明顯啦

三字頭既信用卡好似係AE
有米

你唔用 佢加limit都對你冇影響架
人地拎住支槍逼你咩

咁又是

唔識字？ 恆生卡啵

未必識英文

AE卡唔係得AE出

我都係根據有人話係3字頭推斷係AE

張紙大大隻字寫住恆生卡
你仲駁

我鬼得閒理痕身有無AE卡咩

D cash dollars 都唔用好

痕身信用卡只係用黎做擺設 要用 都係用HSBC